個女仔到底係點諗

我朋友條女 上星期突然話分手 前置係我朋友錯 因為返工好忙 幾日無點搵條女 之後條女前幾日話要分手 我朋友打左千字文比佢 又不斷wts佢 個女仔同佢講無feel 話我朋友煩

分左手後幾日 朋友去搵個女仔 買左禮物 求哂情 話唔會再冷落佢 仲係個女仔面前喊左 話唔明點解咁突然被分手 個女仔話個男呢一刻無野做到 做返朋友先...

佢問我意見 因為想知女仔角度係點睇 我直接講係咪比人收做兵 佢又唔信 話係好好好女仔 唔會咁做

見佢男人老狗喊得好傷心 我就想幫佢問下大家意見

拍左幾耐

條女應該對你fd冇feel了 正常又喊又求唔會唔心軟

應該係帽咗

一年都無佢琴日飲酒 突然打電話 聽到佢喊勁慘
總覺得佢比人挽

比人帽撚左啦

屌 同我諗一樣 有其他男

我都係咁諗啊講佢又唔聽 仲話做朋友 慢慢改好 等個女再接受佢

當局者迷 係咁架啦 過多排就自己識醒

你朋友就是你

我係女的 唔係我

抵啦 挽挽挽

多數係有其他男人追 佢女朋友無話自己拍緊拖 所以果幾日同人地出街比人感動咗或者食咗 所以飛咗你朋友

唔知 等女人答 以前有個拍左三年幾都係咁 嫌我無時間陪佢 太忙等等 我又覺得應該無帽 只係個女人覺得單身好過同你一齊 因為你可有可無

個女仔咪就係想分手囉 人地做到好出啦
係條仔唔肯接受現實姐

你同個男仔一齊咪皆大歡喜囉

我有暗戀的人了

如果唔係你掛住做野, 唔理我
我點會去阿john 屋企飲酒呀

我都有咁講 佢唔信 死都話佢睇得出個女仔仲鐘意佢 佢只要改 個女仔就會回頭

你借住個閪俾個朋友先囉，仲可以點。朋友係咁嫁啦，要互相幫助！

哇 屌 有聲

上進又話無時間陪
唔上進又話無將來
龍門任佢擺

改乜9呀 你問人地理由 人地是旦up應付下你姐

十零廿歲既女仔都想日日癡住男朋友，佢覺得你朋友比唔到想要野佢（時間），我初初拍拖都以為我男朋友唔癡我=唔愛我，後尾比個fd點醒左

當然唔排除有其他因素

不要挽留心淡的人 留到只係心軟

呢個真 我令到ex變得唔痴我之後
佢後尾都搵第個

挽你老母咩

我都覺得唔一定係帽
我個fd都係咁 平時個男仔對佢態度唔好
個女仔一直搵機會分手
可能幾日冇搵就係契機

同我n年前中學個case一樣，條女同第2條仔發展緊 甚至已經一齊左，之後發現原來佢地一直暪住你有私底下約見 用fd名義，有keep住sms

cls 搵過個啦 做翻兵咩

忙到連wtsapp兩句都冇時間？定係有wtsapp但係冇出街啊？

你個fd咁廢 又喊又乜乜柒柒
係女都無feel

幾日唔搵人會唔會過份左d?

公道講，你朋友係咪個d唔講分手就唔會著緊，懶懶閒個d？

同一個問題第幾次出現？

明明人生就有大把野可以做, 如果拍拖黎計, 反而日日見, 感情先唔穩定, 因為到時就會唔識珍惜

無問咁多 佢話有wts講野 無出街 平時訓教前會打比對方 佢都無打

應該係帽事
正常有又𠱁又道歉女仔應該會心軟

似帽左,

就算無帽, 幾日無搵係導火線, 俾籍口個女仔講分手.

不如你叫你個FRIEND 睇下啲WHATSAPP 記錄個女仔之前有無提過啲咩/ 嘈過啲咩係個男仔無做到, 跟住就算去求情都剩係講返話想一齊返, 但講唔中POINT

我之前同男友話分手, 都係儲左一陣架啦, 佢返黎求我時全部啲嘢都唔中POINT, 我都係話住朋友先. 因為想睇下佢會唔會反省下自己做錯左啲咩(嗰時未有WHATSAPP). 因為我覺得如果佢都唔知自己做錯啲咩既話就算一齊返都無意思, 一定會再散.

叫你FRIEND 睇下WHATSPP TEXT 或者諗下有無啲嘢係個女仔提左十萬次佢都仲未做啦, 好過剩係飲酒呀, 喊呀咁.

女仔話分手氹返容易過男仔, 除非真係帽左.

你個fd咁有誠意 又唔係犯咩大錯 正常條女一定起碼同佢拖拉多一排先 係有後備先可以做到咁決絕

應該問條仔點諗就真,呢d女唔見幾日就分手,唔屌柒佢仲要係佢面前喊到死狗咁款.
就係呢d人縱到d女咁串

你的朋友就是你

一定要永遠鐘意你

叫佢繼續專心返工, 佢本來都日日忙唔得閒理自己女朋友
而家放走個女仔, 佢又可以無咁忙, 個女仔又可以搵個唔忙的陪佢

同我一樣 我都係甘
其實真係失望得太多次最後可能只係小小既爆發點就真係完 之後無論再點追係條女眼中都係煩膠 無一次分手係突發性 都係會有原因的 樓主唯一做既真係唔好再chur佢 比時間佢 真係仲鍾意你過多一排就會搵返你

俾人帽左喇 無鬼唔死得人 完

叫個男仔唔好咁無自尊
做gym做facial買衫上進 然後上路溝高過個女仔幾個lvl既女仔
完

樓主男人老狗為條女喊

樓主收拾心情好重新上路

挽你老母呀

帽唔帽就唔知
但100%確定既係佢有另一啲目標定好左 唔會回頭
樓主朋友唔洗再花時間

女仔係對愛情有好大幻想，尤其係戀愛經驗唔多既女即使到依家我都好想癡住男朋友，但我知佢唔鍾意我先無強求

純粹俾人飛，條女有新仔。完。

男兒有淚好感動呀

男人老狗打挽
收皮啦

屌，有wts 就得啦
做嘢都攰㗎～ 打少幾日姐
睇黎真係搵藉口 lud身

雙方咩年紀先？

挽乜？挽鞋 ？

挽
原來係mk感情糾紛

其實拍拖唔一定係有第三者先會分手
如果學你個frd話齋 覺得對方仲對佢有感情嘅
咁好大機會係個女仔對男朋友失望透頂 所以先分手
拍拖拍到好似單身咁 自己條仔咁冷淡
就會諗係咪條仔唔重視自己 或者唔愛自己 自己又對條仔而言可有可無咁
呢啲感受累積到某個位 就會產生放棄嘅念頭
女仔會諗 我都為呢段感情辛苦咗咁耐 熱臉貼冷屁股 條仔依然係咁嘅態度 反正有佢同無佢好似無乜分別 咁樣落去我又唔開心 咁我仲堅持嚟做乜？
咁最後女仔咪選擇離開 唔再對對呢段抱任何希望
試問一個對你無晒希望嘅人 又點會咁容易相信翻你
機會唔係無俾過 你無珍惜 咁好自為之

女仔鐘意男人當佢地底泥咁糟質佢
尤其M性既更甚，唔好俾飽飯佢食
而家又ai又氹，係女都覺得你垃圾
人地要搵人虐待佢你扮乜撚嘢奴才

其實可以幾日都唔搵條女
都可以幾十個幾日唔搵條女
好快就冇事

呢d野冇得逼
過左就過左
求到番黎都已經唔係果樣野

好小事 我都試過
條女鍾意咗第二個

你個friend 幾日唔搵個女仔
個女仔心淡都好正常
唔一定係帽或者玩佢
純粹你個friend 可能真係冷落得佢太多
條女都攰
唔想再糾纏落去

求到番黎 都比人食住
仲辛苦過以前

有咗第二個啦屌

挽留咪挽囉

條女根本心淡哂唔想拖落去, 放手啦大佬

兩個人係開心就會自然想一齊
鍾意你又點會要你喊晒口求佢仲嫌你煩

呢d野真係冇得勉強

分手

叫你朋友搵返幾條女平衡下心情先 遲D個女仔會自己返黎 到時仲要唔要佢就叫佢自己諗

帽撚左啦屌

我係女 認同呢個

挽你老母臭？

完全係我心聲
有嗰陣唔珍惜
失去咗先嚟後悔
人地樂意付出 你就唔理人
根本係磨蝕緊對你嘅中意同佢嘅耐性

個個都好忙 唔係得你忙
喺恃住人地中意你 以為人地唔會離開
其實係你懶得維繫啫
係中意又點會唔理呀
係中意又點會忙完都無時間交代幾句

男人老狗喊苦喊忽 死左去喇

唔理有冇帽左, 條女對個男人冇晒feel想分手.
女人分得手多數都追唔番.
咩工作忙冇時間陪而分手只係搵個理由者.

你個friend 係男人 問你 就係想知 女人 嘅意見
然後你想來問返班未拍過拖嘅 男人
你個friend識到你真係三生有幸

佢咁慘唔係唔幫佢呀

過多幾日，睇下條女IG拖邊條新仔就知咩事

Btw 認真答 走咗個女唔好追
因為一定追唔番
Act like a man 反而可能有機會
不過屌你老味喊咗真係玩撚完柒到
唔係話大男人主義 但兩性吸引就係咁

大家太認真啦 樓主其實係唔敢同朋友講佢比人綠左 先上黎開po兜圈話佢知

因為個女仔遇到左一個更吸引到佢嘅對象，講完

為自己果斷都可以屈到話人有後備

好多人都冇時間陪人又要溝人返黎

男人老狗喊乜Q
你朋友番工忙要搵食，條女咁都覺得佢唔啱？一啲都唔識體諒人，呢啲女要唔要都罷

返工忙條女唔體諒既咩, 咩都係條仔錯先養到呢d 怪獸出黎

分手咪分手囉, 反正你朋友忙, 都無時間理條女架啦, 有時間一早理左

同意

男人老狗喊

重喺個嗰

冇feel咪冇feel

其實呢個問題男女都有
唔好因為知道對方愛你着緊你 就覺得對方咩都會就你
愛係會有被磨滅嘅一日 無人係永遠要對你好
無咗先嚟後悔 先識求人哋翻嚟
對於選擇離開嗰個 真係會有好大嘅諷刺感...
原來之前做咗咁多嘅努力 對方係自己仲係佢身邊嘅時候係睇唔到要用分手嚟証明自己之前有幾愛佢

一撚定有第二個男人

條死臭雞咁做唔敢認

有咩點諗？人哋都講咗分手
咩原因/個原因係真定假都係分手㗎啦

佢唔想俾你屌呀，柒頭

𠱁完一定要心軟？
唔中意就唔中意架啦
點解要逼人

有個更好嘅咩飛你囉

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

點樣點醒？求點醒

最近有個frd都係因為咁分左手，佢話佢ex一直都冇花心機去陪佢，次次都係佢去搵條仔送埋外賣上門，但條仔連去一次佢屋企同佢屋企人食餐飯都唔肯，平時又話冇錢唔鍾意同個女朋友去街，又要鐘意ig周圍撩啲女講嘢，每次都係應承咗改然後又做唔到，我個friend累積失望到一個極點，佢話覺得自己同單身冇分別咁不如直接分手。

佢直接同條仔分咗手，block7左條友，條仔好似喊到死狗咁求佢話會改，但佢已經心淡晒完全唔care。

所以話，啲女鍾意你嘅時候當你係寶乜撚嘢都忍你，到佢哋唔鍾意你嘅時候你做乜撚佢都唔care, 因為你根本已經成為左個無關重要嘅object

叫你個朋友反省下平時做錯啲咩，自己好好反思，對下一個好啲啦，條女唔鍾意你就唔會回頭㗎啦。

有時候你會覺得係啲人無端端發你脾氣，不如自己思考下人哋忍咗你幾耐啦

唉.. 其實你講完我都有啲心UP, 我而家就係對住件咁既OBJECT 唔知點好...

感情問題一律建議分手

不過如果你真係對住一件自己唔care既object既話，何必浪費大家時間

當局者迷 只要人地一對你無feel 你做乜都只會覺得煩

轉過撚頭 博同情溝撚埋你信唔信？

好大機 唔係講笑

認同 同埋習慣咗你唔係身邊 漸漸就會唔需要你同唔再愛你

咁咪係 有時唔愛就唔愛㗎啦
為大家好果斷啲分手都一定關帽事

女人好古惑㗎
無第二個碼頭就算佢已經無feel都好
你踢佢，佢都唔會走
信我

佢同我講，拍拖唔可以拍到無左自己，你都要抽啲時間比自己，做下自己野，咁先吸引同留得住另一半，人都會自信啲，同埋男人思維同女人唔同，唔好諗太多

不過講就易，我仲努力緊

當條女要飛你，你仲喊哂口，佢唔會心軟之餘，仲會好反感覺得男人老狗喊乜撚野。以為喊兩句就挽回到，邊有咁兒戲。

所以算喇，放過自己。

點做到幾日唔搵？
其實係咪你個fd帽左人 出去玩左幾日
點知玩完食飽想返黎扮曬嘢點知人地一早發現左？
多數係真係完全冇感覺 或者出軌先可以咁決絕

拍拖可以幾日唔搵人好正常？

藉口來嘅姐

睇下過多一排會唔會有新仔嘅相

利申 試過類似情況

條友自己衰先 成班毒撚講到係條女錯

全部巴打係度9叫帽左帽左帽左

你個名

爬文爬到呢到，才知道樓主係絲打

認同
唔覺女仔玩佢收兵
有啲女仔係需要人陪
都有可能佢發生咗啲事男仔太忙冇發現到
咁呢啲時間個女仔會好似俾人潑咗冷水咁

唔知你朋友咩情況
但如果忙到長期冇俾足夠關心
個女仔冇feel有咩出奇

我都係 利申絲
男朋友好細路仔 乜都要人湊咁
份人講野一時一樣唔知自己想點
冇承擔冇承諾唔認真 對自己同對我都係
Grad左成年都未揾工

大家都係初戀 未夠一年
但係我已經俾佢搞到好攰
之前嘈左一大輪 佢應承我會改
但係道歉都係唔中point
仲話 如果自己有咩做得唔好 可唔可以提佢
好心你啦仲想要我湊仔湊到幾時

嘈完都冇哂心機
對佢冇哂期望 就係佢真係改都好 我都攰喇
對佢點樣改變完全冇興趣
覺得自己錯付 佢爛泥唔會扶得上牆
依加諗緊點分手 揾緊導火線

個女仔無Feel啦

冇錯係
我男朋友太細路搞到我好攰
嘈完之後都冇哂期望
依加聽到佢把吊兒郎堂嘅聲都覺得煩

明 雖然未分手
但係已經失望透頂準備分手
我唔係嗰啲好中意痴男朋友嘅女仔
我只係想佢成熟啲 唔想湊仔
冇下家 都想分

之前一齊緊就當人係草 而家畀人飛就喊苦喊忽

Agger 寧願單身都好過咁啦 決絕啲對大家都好